警稱至5時15分約4.8萬人維園出發遊行

民陣發起的元旦大遊行下午3時前由維園出發，警方在下午5時半左右要求大會結束遊行及集會。

警方表示，截至下午5時15分，有47560人由維園出發，當時仍有13000人在維園。

毅進制係咁上下

笑撚左

多過128
今次有啲位都上唔到網咁滯

笑死 今日最少有七 八十萬人喎

真係9up洗本架喎

有冇人可以用返毅進制反推姐係幾多

閱

警隊係時候要換人換制度啦⋯
如果唔係就要解散㗎啦

警謊